有人話陸續仲有飛機land香港

假設而家無人走

到時land完最後一班機

都係會面臨同一個去留問題

到時無哂旅客掩護先走？
定係留守到林鄭回應五大訴求？

共慘黨幹部不會和攬炒，如果係一早解褲軍, 洗L鬼鬼鼠擺人入防暴犬咩!
人民鼻需要香港特區法治系統做洗黑錢中心，咁d紅二袋先可以匯錢出去瑞士銀行